聲援放針佬，有無人返高登？

樓主你返先

十卜

返咗去點撚狗 除咗我撚你之外

Ok gun

好耐無上高登，果邊仲有冇人？